[相已影]聽到個死廢中要炒哂13個今日美領示威嘅手足

屌你老味頭先親耳聽到， 仲話唔補水同一個月通知

大概屋企地址: 元朗錦上路石湖塘田心村

勞工署見囉

推

有得唔補錢架咩?
不推文回覆

睇個樣都知唔係大生意啦 屌

唔補水就勞記見

我聽住佢咁講

一定唔會冇錢補, 勞工處見.

如果有手足認得你個仆街腦細可以準備揾勞工處

鳩UP咩，做嚟睇下囉

點解老闆會知邊個有去美領

呢d垃圾藍屍除左屌佢老母，可以不埋啦

你炒咪炒 記住補水啊

佢做開乜生意 大茶飯？

似係新界佬d濕鳩小生意，即係拆車場/貨櫃場果d

咁可能無簽約添

或者係自僱合約

佢似食老綜多d喎